---
layout: posts
title: Låna pengar utan säkerhet - Reducero
description: Spara pengar genom att samla lån
keywords: låna pengar, penninglån, pengalån, lån av pengar, lån
anchor: Låna pengar utan säkerhet
author_member: jhon-smith
duration: 4 min read
permalink: /blogg/lana-pengar-utan-sakerhet

sitemap:
   priority: 0.8
   
tags:
  - låna pengar
  - penninglån
  - pengalån
  - lån av pengar
  - lånar pengar

headline: Låna pengar utan säkerhet
subline: Förverkliga en dröm!
background: /img/2016-06-25-lana-pengar-utan-sakerhet.jpg
---

Det finns huvudsakligen två olika sätt att låna pengar på; med eller utan säkerhet. Ett lån med säkerhet innebär att du ställer någon av dina tillgångar som pant för lånet, medan långivaren till ett lån utan säkerhet ser din framtida betalningsförmåga som tillräcklig försäkring för att ge dig lån.

### Ett lån på dina villkor

Ett lån utan säkerhet kallar långivarna vanligtvis för blancolån eller privatlån. När du lånar pengar utan säkerhet av banken behöver du inte ange vad du ska använda pengarna till. Det behövs ingen säkerhet för lånet och på så sätt riskerar du inte att bli av med dina tillgångar om du inte sköter betalningarna. I värsta fall kan upprepad underlåtelse att betala av lånet leda till en tvångsförsäljning av din bostad eller annan tillgång som satts i pant. Många väljer att ta ett lån utan säkerhet istället. Lånet kan användast till att genomföra en renovering, köpa en bil, åka på en drömsemester eller köpa ett sommarhus. Det är även vanligt förekommande att ta ett [samlingslån](/lan/samlingslan) utan säkerhet för att lösa dyra banklån och krediter. 

### Återbetalningstiden avgör

Vad ett lån utan säkerhet kostar per månad i ränta och amortering beror framförallt på återbetalningstiden. Banklån och krediter har aviavgifter som blir fler totalt sett ju längre löptiden är. Även räntebeloppet, den totala räntekostnaden över tid, blir högre ju längre återbetalningstiden är. Dock innebär en längre återbetalningstid en mindre belastning på ekonomin varje månad, eftersom amorteringen fördelas på fler månader. Välj en takt som du klarar av och som känns bra.

[<img src="/img/2016-06-25-lana-pengar-utan-sakerhet-banner.png" width="100%" alt="låna pengar">](/lana-pengar)

### Säkerheten är din framtida betalningsförmåga

Eftersom det inte finns någon säkerhet i form av tillgång vid privatlån/blancolån, är det din framtida betalningsförmåga som spelar störst roll för banken. Efter en kreditupplysning tar banken ställning till om din ekonomiska situation är tillräcklig för att få ett banklån eller kredit. Det är din inkomst som är den viktigaste faktorn i kombination med din tidigare skuldsättningsgrad. Har du många banklån och krediter sedan tidigare är det svårare att få lån. För att beviljas lån bör du ha inkomst från en fast anställning eller pension.

### Vem får låna pengar utan säkerhet?

För att få låna pengar från banken via Reducero krävs att du är 20 år fyllda. Du måste vara folkbokförd och skriven i Sverige. Din fasta årsinkomst ska vara minst 100 000 kr. Om du har en betalningsanmärkning sedan tidigare är kravet på årslön minst 114 000 kr. En viktig förutsättning för att få lån är att du är helt skuldfri hos Kronofogdemyndigheten. 

### Förverkliga en dröm

[Att låna pengar från banken](/lana-pengar) kan vara en fantastisk möjlighet att förverkliga en dröm. Större investeringar i livet kan vara svåra att göra direkt ur egen ficka. Istället för att vänta flera år på att uppleva din dröm kan du med banklån och krediter göra det du vill här och nu. Kanske är det ett eget sommarhus i Toscana som lockar, eller har familjen alltid drömt om en segelbåt? Kanske vill du använda pengarna till att investera i dig själv och gå den där drömutbildningen som krävs för att du ska kunna sadla om? När du lånar pengar utan säkerhet ställs inga krav på att du berättar vad du ska använda pengarna till. Det är bara din ensak och bara du som vet vad du verkligen behöver pengar till. 

### Reducero hjälper dig

Vill du ha kostnadsfri hjälp att hitta det bästa lånet utan säkerhet? Du kan ta ett nytt lån för att förverkliga dina drömmar eller för att lösa gamla banklån och krediter och på så sätt sänka din månadskostnad. Reducero erbjuder en gratistjänst för dig som letar efter det bästa lånet till lägsta räntan. Fyll i din ansökan och skicka iväg idag, så får du nästan omedelbart svar från flertalet långivare. Endast en [kreditupplysning](https://sv.wikipedia.org/wiki/Kreditupplysning) tas i ditt namn och du får svar från flera olika långivare. Välj sedan det [lån utan säkerhet](/lan/lan-utan-sakerhet) som passar dina behov bäst. 


### Vad väntar du på?

Det går snabbt och enkelt att göra en ansökan och det är helt kostnadsfritt. Dina möjligheter att bli skuldfri och betala av lånen snabbare ökar när de finns samlade på ett och samma ställe. Därför finns det inte någon bra anledning till att låta bli. Du kan spara tusenlappar varje månad på att skaffa ett samlingslån! Låt Reducero hjälpa dig att hitta det bästa lånet med den mest förmånliga räntan. Du kommer att spara tid på att ha allt samlat och du får en bättre koll på dina skulder.
